有冇人覺得碧藍之海 其實唔係咁好笑

頭兩集都ok,之後就不斷重複「隊酒」、「陷害」已經盲目哂
最接受唔到係，成班無腦白痴一到潛水位又正返常
完全接唔到軌

仲要配音又唔係特別好

冇人覺得

其實好周星馳後來長江7號個種feel
好夾硬既笑位完全唔好笑

都係刀劍好

呢套要唔用腦去睇
套路一樣 但每集主題唔同都算新鮮嘅

唔識笑果D一定係毒撚/社交圈子細/非社會人士

我覺得平時都做緊隊酒，做乜要睇班公仔做一模一樣既野

咁咪唔好睇囉
唔笑會威啲

佢d顏藝好正

動畫節奏太慢 都係漫畫好睇d

睇左半集已經冇睇

你依D毒撚咪又係自己一個人隊酒

漫畫好撚好笑

動畫做得唔係咁好，漫畫好好笑

漫畫一流

覺
未開季就見你哋係咁講太大期望
今季仲咁多搞笑番比下去

漫畫好笑

動畫睇遊戲來玩吧

集集都笑到拍枱

漫好笑

黎黎去去都隊酒
同埋見到男主角咁受女歡迎好不爽

內田弟唔夠功力

比神谷配應該

碧海藍天呢

有千紗BB無理由棄番

漫畫某d唔關酒事嘅笑點都ok，其他套路都係咁上下

漫畫好睇d 不過都唔覺得今季有邊套搞笑野比得上 口味問題